{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen \"Choo Choo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Jooksen radadel."},{"text":"Mul on vahel vile."},{"text":"Inimesed s√µidavad minu sees."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen \"Vroom Vroom!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è S√µidan teedel."},{"text":"Peatun punaste tulede juures."},{"text":"Sa vajad v√µtit, et mind k√§ivitada."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla suur v√µi v√§ike."},{"text":"üòÄ Mul on ankur."},{"text":"M√µnel minust on purjed."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja te pedaalite mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kell, mida saab heliseda."},{"text":"Ô∏è Minuga s√µites tuleks kanda kiivrit."},{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind minema ajada."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Ma viin palju inimesi kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane."},{"text":"Mul on palju istekohti."},{"text":"L√µpetan, et lasta lastel edasi-tagasi minna."}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Firetruck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesed kaugele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è K√§in v√§ga k√µrgel."},{"text":"Inimesed istuvad minu sees, et reisida."},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Kannan teel raskeid asju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on taga suur ruum."},{"text":"Olen suurem kui auto."},{"text":"Aitan ehitajatel asju kaasas kanda."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mul on sireen ja aitan haigeid inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√§in 'wee woo wee woo'."},{"text":"Viin inimesed haiglasse."},{"text":"Mul on punane rist k√ºlje peal."}],"options":[{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Firetruck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Suumin l√§bi ruumi, et k√ºlastada kuud ja t√§hti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma l√§hen v√§ga-v√§ga kiiresti!"},{"text":"Astronaudid reisivad minu sees."},{"text":"Ma lahkun Maa atmosf√§√§rist."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Lendan k√µrgel taevas, aga tiibu mul ei ole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on peal keerlev tera."},{"text":"Ô∏è V√µin minna otse √ºles-alla."},{"text":"Osa minust on harjunud inimesi p√§√§stma."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Blimp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, tilgutan, tilgutan, tilgutan. Sa vajad vihmavarju, kui ma plopin! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen pilvedest."},{"text":"Sa kasutad vihmavarju, et minust kuivaks j√§√§da."},{"text":"Ô∏è Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ning s√§ran taevas. Hoian sind soojas, nii k√µrgel! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ilmun p√§eva jooksul."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas."},{"text":"Ma olen v√§ga kuum."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun √µhus. Vahel toon vihma, nii et ettevaatust! Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lammas."},{"text":"Ô∏è Tuul puhub mind ringi."},{"text":"Ô∏è Olen tehtud veepiiskadest."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen taevast. Mul on l√µbus m√§ngida! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on k√ºlm."},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma √ºmber olen."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Puhun puudest l√§bi ja sahin lehti. Ma v√µin olla √µrn, v√µi panna sind aevastama! Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin lehed tantsima panna."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è Liigutan √µhku."}],"options":[{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"P√§rast vihma ilmun taevasse. Mul on palju v√§rve! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu kaar."},{"text":"‚ñ´ Ma paistan p√§ikese vastas."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen j√§√§, mis langeb taevast, vahel ka suvel. Ouch! Ettevaatust, kui ma kukun! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud k√ºlmutatud veest."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin olla palli suurune."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"S√º√ºtan suure valguss√§hvatusega taeva, millele j√§rgneb vali poom, mis v√µib ehmatada! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen s√§rav ja kiire."},{"text":"Ô∏è Tulen √§ikesega."},{"text":"Ô∏è Olen osa tormist."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen valjuh√§√§lne ja kolisen p√§rast v√§lku taevas. J√§lgin v√§lku! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen √µitsevat h√§√§lt."},{"text":"Ô∏è J√§lgin valguss√§hvatust."},{"text":"Sa kuuled mind tormi ajal."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen tugeva, keerleva tuulega v√§ga suur torm. Ma v√µin puid maha l√º√ºa ja valjuh√§√§lseid h√§√§li teha, nii et olge turvalised siseruumides, kuni ma valmis saan! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Keerlen ringi ja ringi."},{"text":"Sa pead sees olema, kui ma tulen."},{"text":"Ô∏è Olen v√§ga ohtlik."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}